因此，從2001年的阿富汗戰爭開始，到伊拉克悲慘的不幸經歷，直到2013年從北約指揮官的海軍崗位上退休，我一直深深地投入到後來被稱為“永遠的戰爭”中。 十多年來，我一直深陷於阿富汗戰爭。 以下是我們必須學習的|James Stavridis | 2021年8月16日|時間 
 當然，在愛情、生活和青春期都有常見的不幸。 羅傑·班尼特在英國的少年時代痴迷於《邁阿密風雲》和芝加哥熊隊，然後他實現了自己的美國夢 
 他們的旅程變成了一堆倒黴事、錯誤的判斷和爭吵。 Hulu的B計劃是一個不完美的兄弟喜劇，它的心在正確的地方|Stephanie Zacharek | 2021年5月28日|時間 
 在亞歷山德拉·安德魯斯推進的處女作中，一個雄心勃勃的編輯助理發現自己為一個巨大暢銷書的匿名作者工作，當她去摩洛哥的研究之旅變成了致命的不幸時，她的方式超過了她的頭。 2021年迄今為止最好的書|盧卡斯·惠特曼| 2021年5月28日|時間 
 56年後的今天，75歲的羅布森寫了一本關於他的不幸經歷的書，名為《板條箱逃生》，將於本月出版。 一名男子尋找他曾經說服過的朋友，把他裝在板條箱裡環遊世界|凱西·弗裡| 2021年4月16日|華盛頓郵報 
 但事實證明，布朗也有他自己的拉丁不幸遭遇，一個可能繞過法律的不幸遭遇。 傑瑞·布朗的卡斯特羅麻煩| L. Bardach | 2010年10月5日|每日野獸 
 佩林最近的一次失誤是，她為勞拉·施萊辛格(Laura Schlessinger)博士以憲法為由投擲n-bomb 11次進行辯護。 我有一個噩夢|約翰阿夫倫| 2010年8月27日|每日野獸 
 這個解釋很簡單，應該使你滿意，那不幸是不可避免的。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 希望不會發生人類在海羅德瑪牙齒處的不幸事件。 《科學美國人副刊》第十五卷 1883年6月9日，388號 
 由於一些不幸的事件，派來了一個不合格的警衛把他們押送到監獄。 婦女在革命中的角色|娜塔莉·哈里斯·哈蒙德 
 他平安無事地走到了路上，輕輕跌坐在鋪著石頭的路面上。 末日使者，範·塔塞爾·薩特芬 
 他進了屋，發誓要對造成他不幸的無辜的人報仇雪恨。 賈斯珀·卡魯爵士，查爾斯·詹姆斯·利弗